[7月新番]狂賭之淵 第3話

狂賭之淵官網

PV

STAFF

原作：河本ほむら・尚村透（掲載 月刊「ガンガン JOKER」スクウェア・エニックス刊）
導演：林祐一郎
劇本統籌：小林靖子
角色設計：秋田学
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
制作：MAPPA

CAST

蛇喰夢子：早見沙織
早乙女芽亞里：田中美海
鈴井涼太：徳武竜也
皇伊月：若井友希
西洞院百合子：奈波果林
生志摩妄：伊瀬茉莉也
夢見弖優芽美：芹澤優
豆生田楓：杉田智和
黃泉月露娜：鵜殿麻由
五十嵐清華：福原綾香
桃喰綺羅莉：沢城みゆき

直播link(香港時間21:00)

lm

又有黑絲睇

又出老千
咁呢幾個四天王咁款既角色係出老千特別勁

就算賭術幾高
都無出千咁穩

個荷官把聲好熟 有冇巴打知係邊個

喵

睇個勢已經鋪定路用官方戰屠殺入學生會

今集重點

呢套野就係鬥出千

貓果度J死人

夢子

好撚正

男主每集都講唔好同佢賭啊 佢好撚勁㗎
仲會唔會有咩潛能

個男主廢架淨係識阻頭阻勢

男主係廢但唔算豬隊友

入面班人既千術咁撚勁
如果從正常人，即係男主既角度黎睇又真係唔建議佢賭
但問題係夢子係賭狂黎，阻都曬氣